如果通過埋參議院 LBJ就係史上最強

助攻王

但史上最強
仲係MJ

痴wade拎冠 好撚廢

Wade: 你嚟之前 我哋已經係Champion

LbJ嘅助攻一向都係咁高水準

得佢有本事以一人之力炒返熱個場。

佢個發聲時機真係係無得挑剔。

個柒頭仲要唔認衰 出2個post屌言論自由後果 on99咁

Lbj根本就係自己友黎

拿 我覺得佢係犧牲自己 成全他人 好偉大架

吾皇萬歲萬歲萬萬歲